童顏巨乳女兵愛玩槍 身材超暴力！網友暴動：想當欄杆

俄羅斯爆乳妹，又正身材又暴力，PTT表特板鄉民激推爆！

一名網友在PTT表特板分享「俄羅斯小龍女！」美照，照片中的俄羅斯正妹皮膚白皙、長相可愛，還有著一副超暴力的豐滿身材，有時又是甜美鄰家少女，有時又穿上軍裝，提槍化身成性感女大兵，穿著緊身背心的她姣好身材嶄露無遺，還有幾張美臀陷在欄杆裡的照片更是令人想入非非，讓許多網友紛紛讚嘆「住手 欄杆是無辜的 衝著我來」「我投降 隨意妳處置吧」「超級無敵夭壽讚」「好暴力的身材」「想當欄杆」「這個奶、這個尻、這個腹肌」「幹，戀愛了！」

據了解，這名俄羅斯辣妹叫做伊蓮娜(Elena Deligioz)，因為超高顏值加上姣好身材，卻是個超級軍事迷引發反差，在網路上有不小名氣，因為爸爸就是一名軍官，所以從小就是軍事迷，喜歡玩一些軍事模型、槍械等，IG上自稱是「俄羅斯小龍女」，目前有超過12萬粉絲追蹤。

幾時過黎玩我支鎗

個欄杆

呢啲真係
真係唔敢亂食

港女: 肥到

假波

俄妹勁多整容

個欄杆肯定好臭

除咗暴動仲可以點樣形容

大大力索

我D尿係Vodka 過黎同我吹哂佢
Cyka Blyat!!!

啲台媒乜撚野都話暴動

根本就係黑寡婦來，不過老夫有不死身，等老夫上就可以了。

人大左，屁股比胸更吸引

股控表示我奶

俄妹殘得快，不了

哇屌 素股一流

個pat

法官大人

洗唔洗用個屎忽夾住條鐵呀淫閪
條鐵肯定好大陣臭屎味

網友又暴動